入波球員會有慶祝動作，咁點解龍門成功撲救冇???

點解成功XX冇

後衛解完圍點解唔慶祝

why

你有冇見入波條友會屌隊友

牙朗屌隊友入波

因為毒撚先做龍門
毒撚點會有fd子圍威喂

25古走佬都要r埋frd子世三走

Nani嗰球入咗咪唔屌

龍門: 好在我猜撚輸咗 唔係你班撚屌救鳩到？

因為成功撲救完慶祝 轉頭比人入返點算

毒撚夠膽屌人 ?

咁算唔算

傳波成功咗點解唔慶祝

救完球波未必有時間俾你慶祝，因間個波碌番落人地腳或者快開角球，又變番人地慶祝